表姐住係澳洲，外媒負評愈嚟愈多，澳洲三大台都係

要諗諗辦法處理，同埋文宣都要諗下計呀！！！
特別明顯係琴日機場嘅情況令到評分惡化

我屋企人其實好支持大家嘅升級同埋行動，特別係我老豆
我覺得我地再係咁真係會令到外國會愈嚟愈反向發展，唔再支持我地

再者我真係都覺得哩排啲文宣少咗好多，攻勢冇咁勁，我明大家累，但都要撐住

我哋仲有犧牲左嘅同路人
俾狗拉咗嘅同路人
依家就話攰，瞓覺嗰陣瞓得着咩？個心過意得去咩？

以下附上新聞片，同埋我屋企嘅對話圖

澳洲出名多支那人
媒體一直都親中

我都係見到哩個情況，想大家注意下
我唔想輸，再輸就輸十年

唔洗擔心
澳洲政府想郁中國好耐
呢排總理都議員都不停黎料

澳洲大把支那人，奶共鬼

仲有十年畀你輸?

班愛國走難撚咁理直氣壯又唔搬去大灣區?

澳洲半個中國咁濟梗係紅啦
其他國家報導都講經濟損失

又係放負P 牌，係呀人地對814負評呀！但更多外國朋友係同我地一樣係屌柒中国共產黨呢！

支那點會有朋友

P牌唔撚講得野？屋企人講個情況出嚟
我報返上嚟又唔撚我嘅？
係唔係要做乜啲乜撚野都自拍同你報告呀？

有問題出現係解決呀，唔係怪自己人呀！